【炒賣月餅】男子被呃買假月餅券 損失6000元

美心推出第二輪流心奶黃月餅，再度引起大批市民搶購。上水一名男子今早到場以月餅券換購時，始知手持的兌換券屬偽造，於是報警求助。

事發在今早9時13分，一名男子手持5張共值6000港元的月餅券，到龍運街8號美心餅店，準備兌換同等價值的流心奶黃月餅。惟職員表示該批月餅券屬偽造，男子始知上當受騙，於是報警，警方正調查案件。

美心早前推出流心奶黃月餅一度賣斷市，內地甚至出現月餅券的炒風，不少市民購買後隨即在網上放售，部分價格甚至較原價貴一倍。

5張6000蚊？
流心奶皇唔係268一張咩
炒價都係3百幾4百一張

月餅都有得炒

香港有乜唔炒得

美心都有得炒先on9

明顯係懵撚

狗糧都有得炒

通常貪心就會中招

明明之前上網有得訂 係都有班傻閪係到炒

會唔會佢自己整假券
斷正就話俾人呃

要抽中先有

唔係買劵，係買籌

正評不解釋

根本就係
最後俾差佬告佢報假案同偽造文書

真心問，點解炒得起？

係喎

話明係籌

260大把有得收啦 邊有3百幾4百